其實有冇人愚人節真係會愚弄人

印象中愚人節我都係玩過一兩次人
根本呢一日已經俾人定義咗做乜都係玩嘢
越嚟越冇咩意義

撚人節快樂

愚人節快樂

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。～

出世嗰日開始日日都過緊愚人節

恐怕我呢世都被人愚弄

張國榮

佢玩咗好多年了

點解咁講